[0.0]
<no-speech>
[0.265]
alo
[0.935]
<no-speech>
[2.815]
alo <no-speech> efendim
[5.115]
<no-speech>
[7.765]
ne yapayım sen <laugh> ne yapıyorsun
[9.615]
<no-speech>
[10.845]
alo
[11.645]
<no-speech>
[15.255]
arkadaşın kantinindeyim sen neredesin <laugh> hı
[18.915]
<no-speech>
[20.315]
(()) <no-speech>
[25.555]
ya ne yapayım işte gelmişti sevgilisiyle gelmişti <no-speech> ha
[29.355]
<no-speech>
[30.385]
efendim
[32.025]
<no-speech>
[35.105]
ya hiçbir şey olmadık daha bir şey yapmadı yani <no-speech> bakmadı etmedi
[38.235]
<no-speech>
[43.145]
hiç konuşmadık
[44.355]
<no-speech>
[45.775]
yani hiç şey olmadı bilmiyorum ya
[47.845]
<no-speech>
[49.195]
bilmiyorum böylesini böyle
[50.555]
<no-speech>
[51.815]
Tümay çok çirkindi <no-speech> kız da çok çirkindi aşırı
[54.525]
<no-speech>
[58.535]
<hes> ama benim öyle bir sırt dekoltem vardı ki anlatamam sana
[62.025]
<no-speech>
[64.354875]
anlat <no-speech> yani herkes bayıldı herkes
[67.655]
<no-speech>
[72.215]
e Çağla'yla oynadık falan yani çok güzeldi yani çok eğlendim ben şey o bakımdan <breath> onlar zaten aynı masada oturmuyorduk biz onlarla
[78.405]
<no-speech>
[79.595]
yani şey <no-speech> hiç konuşmadık etmedik
[81.935]
<no-speech>
[85.525]
iyi iyi çok iyiydi havam yani hiç sorun yoktu onlarla ilgili
[88.795]
<no-speech>
[90.785]
ya zaten iç Anadolu'dan ben- benim bü- bütün arkadaşlarım yani iç Anadolu'dan yani şey değildi hani böyle <breath> tek Çağlar'la değildim hani Çağlar'da sık boğaz olmadı hani sürekli benimle ilgilenmedi <breath> hani artık hatta bana şey dedi Sinem sen benim eşimsin falan dedi yani
[103.485]
<no-speech>
[110.185]
ben çok çaktım
[111.425]
<no-speech>
[113.325]
çok aşırı çaktım
[114.575]
<no-speech>
[121.969938]
<no-speech>
[129.364875]
ya başlarım onun ben geleceğine dedim en yakın ama vallaha <no-speech> yo çıkacağım niye çıkmayayım ya niye çıkmayayım niye çıkmayayım niye yani benim dışarı çıkmam benim kızım ben evde olunca ders çalışamıyor ki o
[142.395]
<no-speech>
[144.535]
hasta mıdır nedir <no-speech> o da (()) <no-speech>
[149.025]
ben mi <no-speech> ay yalancı yemin ediyorum yalancı
[153.085]
<no-speech>
[154.835]
yo ayda yılda bir annem geçirdi evde gayet huzurlu mutlu yani <no-speech> abarttıkça abartıyor yemin ediyorum sana hiç öyle şeyler yok
[161.605]
<no-speech>
[164.735]
hiçbir şey yok ben biz zaten elimizden gelen her şeyi yapıyoruz Serap anladın mı üçüncü yılı ben anlıyorum anladın mı ben o kadar vicdansız biri değilim ben anlıyorum <no-speech> abartıyor yani bir kere annem çağırdı dün bir annem çağırdı o olay oldu yani anladın mı hiç kimsenin bir şey yaptığı falan yok <breath> abartıyor dün kafasını duvarlara falan vuruyor <no-speech> salak mıdır nedir ya geri zekalı umurumda değil ne hali varsa görsün <breath> sanki bana
[187.695]
sanki bana şey hukukçu olunca beni mi kurtaracak
[191.435]
<no-speech>
[193.065]
hı ar- arkadaşımın yanındayım <no-speech> arkadaşımın kantinindeyim <laugh> (()) <no-speech>
[197.435]
<breath> ablam <no-speech> Duran Duran <laugh> ak- Akrep- Akrep'in yanındayım <laugh>
[202.445]
<no-speech>
[203.415]
<laugh> selamı varmış <laugh> sen onu izliyor muymuşsun
[209.465]
<no-speech>
[211.145]
<laugh> borcunu ödemiş misin ne ne
[213.625]
<no-speech>
[215.815]
nereden biliyorsun benim borcumu <no-speech> hı ödüyorum tabi ki de
[219.595]
<no-speech>
[222.265]
evet
[223.075]
<no-speech>
[227.155]
Allah Allah bir daha da selam verme onu unut ya <no-speech> senin telefonun beş yüz milyondu
[231.805]
<no-speech>
[233.785]
hadi ablam ben artık kapatıyorum
[235.785]
<no-speech>
[242.045]
ya of Gül abla <laugh> çok zamansız arıyorsun
[245.115]
<no-speech>
[247.175]
ney bu <hes> şey
[248.505]
<no-speech>
[250.075]
he
[250.745]
<no-speech>
[255.225]
hı tamam
[256.294875]
<no-speech>
[260.195]
bu telefon başka yerde çekmez mi Duran
[262.155]
<no-speech>
[263.145]
yemin et
[264.625]
<no-speech>
[266.335]
ya gitmedim gitmedim zaten anasını satayım olay oldu kapılarda bekleniyorum ka- a- ka- kafalar vuruluyor duvarlara falan yani
[272.435]
<no-speech>
[277.295]
yok
[277.855]
<no-speech>
[279.795]
yemin ediyorum önce o kadar çirkin oldum ki abla sen saçımı görmedin benim <no-speech> ben saçımı yaptırdım o kadar kadınsı yaptı ki otuz milyon- otuz beş milyon verdim saça bozdum
[289.875]
<no-speech>
[293.545]
saçımı bozdum ben sana düz saçımı <no-speech> düz bıraktım yana aldım anladın mı
[298.485]
<no-speech>
[301.275]
açtım
[302.175]
<no-speech>
[304.115]
nasıl yani
[305.155]
<no-speech>
[307.135]
yapılmış gibi durmuyor muydu
[308.755]
<no-speech>
[310.745]
ya makyajımı dışarıdan yaptım mı zaten benim yaptığım belliydi <no-speech> ben o saçı ne hale soktum bir bilsen o kadar kötü oldu ki saçım
[317.325]
<no-speech>
[318.365]
çok kötü oldu aşırı derece
[320.205]
<no-speech>
[321.115]
canım açtım saçımı yana aldım ya zaten yani çok güzel değildim çok güzel kızlar vardı zaten yani hani <no-speech> şey <no-speech> ama yani iyiydim yani
[329.355]
<no-speech>
[330.215]
<laugh> iyiydim yani <no-speech> yani sırtım falan çok güzel duruyordu hani <no-speech> ağabey bir rahat bırakırsan <no-speech> kolamı getir de çok konuştun <laugh> annemin ayakkabılarından
[340.235]
<no-speech>
[343.005]
Hüsam'ı aradın mı Hüsam'ı geliyor mu ne zaman <no-speech> duşa falan gireyim de <laugh>
[347.625]
<no-speech>
[349.375]
he <no-speech> yok yok arkadaşlarla ye- yemeğe gideceğiz ha <no-speech> tamam ben yerim sonra (()) <no-speech>
[357.965]
tamam şey sana demiyorum ya Duran'a diyorum
[360.335]
<no-speech>
[361.505]
<no-speech>
[362.055]
<no-speech>
[365.145]
ya telefon şimdi bunun kantininde telefon bir noktada çekiyor orada da herkes var şu an konuştuklarımı herkes dinliyor
[370.775]
<no-speech>
[372.145]
ondan
[372.835]
<no-speech>
[376.045]
öyle yani
[376.895]
<no-speech>
[380.405]
kim var senin yanında
[381.735]
<no-speech>
[382.585]
kaç kişi var senin yanında
[383.935]
<no-speech>
[387.625]
ayy cibiliyetsiz Levent
[389.305]
<no-speech>
[392.165]
şey
[392.635]
<no-speech>
[397.295]
hele bir kulağına bir şey söyleyeceğim <laugh> ben sana bir şey söyleyeceğim birazdan
[401.815]
<no-speech>
[403.155]
şey var ya <no-speech> hani <laugh> hani ben oy kullanacağım ya <laugh>
[408.445]
<no-speech>
[409.505]
<laugh> hani ben oy kullanacağım ya oy ku- ben bu sene oy kullanıyorum <no-speech> ben bu sene oy kullanıyorum
[415.105]
<no-speech>
[416.735]
<laugh> ben bu sene oy kullanıyorum <laugh>
[421.545]
<no-speech>
[422.805]
<laugh> reşit oldum reşit
[427.705]
<no-speech>
[428.825]
<laugh> değil mi bir de şeye başlamayı düşünüyorum hani
[431.315]
<no-speech>
[432.115]
Allah yoluna <laugh> bir abla <breath> o kadar güzel ki
[437.715]
<no-speech>
[438.795]
Sinem o kadar güzel sürüyorum ki Meltem abla şey dedi abla
[441.955]
<no-speech>
[443.205]
Allah belamı versin ki abla yemin ediyorum Meltem abla dedi ki Güler'den biliyorum ben sana söylememiştim ben zaten bir haftadır sürekli çalışıyorum ki
[450.685]
<no-speech>
[451.925]
yemin ediyorum Meltem ablayla daha demin geri geriye ş- <no-speech> yok Meltem abla geldi daha demin geri geriye şey almayı öğretti ben bir onu öğrenmedim <breath> dedim Meltem abla geri geri nasıl alınıyor onu öğretti <breath> tam böyle sürdüm falan böyle şeyde
[463.455]
<breath> böyle şey o hani <no-speech> evet işte o şey var ya hani <no-speech> o ner- ney- neydi onun adı hani böyle şey <hes> mezarlığın oralar var ya
[475.375]
<no-speech>
[475.525]
<no-speech> oralarda sürdüm oralarda sürdüm işte çok güzel sürüyorum ama yemin ederim
[481.405]
<no-speech>
[484.315]
veren olunca di- <hes> sınav İstanbul'daymış
[488.555]
<no-speech>
[489.845]
ya ablam a- başkasını başka <breath> konuşacak bir şey kalmadı ya güneş vurdu kafama ha
[495.675]
<no-speech>
[498.835]
<laugh> bak oy kullanacağım ha bak böyle yaparsan oy kullanacağım <laugh>
[502.825]
<no-speech>
[503.855]
<no-speech>
[504.435]
<no-speech>
[505.885]
<laugh> böyle yapmaya devam edersen oy kullanacağım
[508.975]
<no-speech>
[509.845]
<laugh> beni zamansız zamansız arıyorsun ya <no-speech> oy kullanacağım yoksa bak <laugh>
[518.855]
<no-speech>
[519.935]
<laugh> e artık şey o- oy şeyi <no-speech> al konu- Duran gel biraz şununla konuş ya <no-speech> konuşması gerekiyor da <no-speech> çok- <no-speech> çok özlemiş seni <no-speech> hı biliyor
[531.275]
<no-speech>
[532.315]
<no-speech>
[533.495]
<no-speech>
[533.915]
<no-speech>
[534.825]
Duran seni özlemiş
[537.095]
<no-speech>
[539.095]
hadi canım
[539.995]
<no-speech>
[540.895]
hı
[541.515]
<no-speech>
[547.085]
inşallah inşallah <no-speech> tek temennimiz o
[550.865]
<no-speech>
[554.375]
iyi yani Berke'ye o şeyi yaptıktan sonra gayet mutluyum
[557.095]
<no-speech>
[558.095]
Berke o şeyi yaptıktan sonra gayet mutluyum
[560.14]
